一人一個方法同因航開年

央視凌晨兩三點出新聞話朝早十點封機場
因航選擇漠視全港市民安全
並繼續飛當日武漢既航班
接左八十幾個有機會患上wars既人返香港

大家點睇